［左膠又發功］關愛基金成員鄺俊宇唔肯拒絕發放1萬比新移民

你地最愛既鄺神
夠唔夠薑咁答丫拿
「福利只係可以比合資格既本地居民
新移民未獲得正式既香港居留權
故此唔應該拎到一萬蚊
如果佢地經濟有困難可以考慮向中國社福機構尋求
協助」

新一份財政預算案提出向每名年滿18歲的香港永久性居民派現金1萬元，同時港府計劃透過關愛基金，向持單程證及新來港作家庭團聚的非永久居民發放1萬元。關愛基金成員認為，預算案與關愛基金派錢屬兩回事，關愛基金應該「開倉」向更多有需要市民派錢，但如何發放則需要再商討；另一成員則料最快10月才可收到錢。

關愛基金成員、民主黨立法會議員鄺俊宇接受港台訪問時表示，預算案與關愛基金派錢是兩回事，應該要分開處理，認為關愛基金應該「開倉」向更多有需要市民派錢；至於是否向新移民發放1萬元，關鍵在於對方有否真正需要，如何發放亦需要再商討，希望錢能夠盡快到有需要市民手上。

關愛基金專責小組成員鄧家彪認為，派發對象應該涵蓋少數族裔人士，如7月開始接受申請，預計市民10月才收到錢。

腥港人揸油

我又唔反對洗晒政府啲錢喎，一蚊都唔留俾支那

我都唔反對
但點解要預埋新移民果份
點解鄺俊宇身為關愛基金成員由得佢通過

民主黨不意外

又玩完一個ac

唉屌

你支持派2皮俾新移民？

新移民fatfat

垃圾五毛分化撚

又夠鐘開新post la?

傻9樓主自爆 又浪費左個account 啦

Blocked 比錢買多個啦屎忍鬼

D黃店賺到盤滿缽滿，個老闆買車買樓對場運動有咩幫助？

垃圾樓主回帶post

名都唔轉又開新post

傻9

垃圾五毛post 一定有大量五毛一齊boost 起討論 唔少多 上面又捉一隻傻9

點解唔係又一個販民議員玩完?

鄺囝對於留任表咗態未呀

又黨性大於人性?

我地鄺囝峰囝一定跟黨走

傻先吹奏鄺

點解唔預新移民？ 南亞裔都應該預埋

又分化

至於是否向新移民發放1萬元，關鍵在於對方有否真正需要，如何發放亦需要再商討，希望錢能夠盡快到有需要市民手上。

此post已完，拉

要派就派俾香港人，點解要俾新移民！

又一個ac
Bye bye 五毛

連登大把人屌白鴿黨啦
有冇咁撚多5毛呀又😂😂😂

鄺俊宇都唔係關愛基金成員...
list無佢個名 同埋港共點會委任民主派入去...

單新聞3月... 回帶撚

今日獲得通過派錢比新移民
你以為無前因後果既咩？

真心新移民都可以變黃㗎
睇下水泉澳區選結果就知
鄺仔應該繼續做，唔好理啲分化撚

cls 成個post 勁多5毛

屈毛真係好駛好用

未睇過 幾勁btw

3月新聞再post係乜野意思

之前果一萬蚊新移民係無份㗎

而家連新移民都有份，係時候全民派多一萬了

Peter哥

日日開咁多個Post搏啲乜

14:19 2020/03/04

利申我就支持 我地係要求佢派更多比人 唔好傾斜哂資本家
商人先係敵人

證明議員唔積極阻止
到通過左先黎屌都無用

點解著得咁薯仔

一起森巴舞~

收皮啦分化pr閪

自稱黃就okay

傻9樓主自爆 又浪費左個account 啦

一齊嚟，一齊自己走

爆你老母呀爆
佢支持中共幫香港換血你仲屌鳩我五毛？
你使唔使去驗下個腦？

鄺神有心還有心，但佢ge政治立場真心不了。

即係新移民啲支那人有需要就要比錢佢？

鄺神永遠不會錯
腥港撚揸油

咁都分化，我而家又唔系屌鄺神。你地d思想可唔可以進步少少

咁做咩反對明日大嶼/港豬澳

社工出身都係

唉

死撚開啦屌你老母 日撚日喺到放負 有得揀嘅邊個唔想做呀屌 成日喺到話人唔做咩 點解唔講人做咗啲咩 ON99

連登太多人以為鄺神系完美ge，要糾正佢地諗法。所有政治人物一定會有做錯ge地方，post左出黎比大家認識下咪幾好。

拉啦

正傻仔，拉

拉咩呀咩
我逼佢咁講既咩？
事實上係佢有機會阻止資源錯配比大陸新移民
但佢偏偏咩都唔做
然後再同香港人講 香港人反抗
你仍然要盲目崇拜呢d議員？

又晒一個ac
同隨誰河個班人機械式覆nmsl有咩分別

民主黨 no accident

鄺俊宇 都系做自己野

#人人都是cctai

新移民唔係支那人?

D 5毛多到 一早blk哂 成版都睇唔到佢地講咩